2男警在酒店強姦女子被捕 ！！！！

警方再度爆出性醜聞。消息稱，早前數名男女警員前往酒吧消遣之後，部份人離開，餘下兩名男警帶同一名女子前往一間酒店租房。事發後，該名女子報案，報稱在酒店內被兩名警員強姦。據悉，警方接報後高度重視，經調查後拘捕兩名男警，案件交由西九龍總區重案組跟進。

兩名涉嫌強姦被捕男警的身份有不同說法，其中一版本指兩名男警同隸屬機動部隊X連，兩人年約20多歲，目前擔任防暴警工作；另一說法則指被捕男警分別隸屬CID及機動部隊。此外，有傳早前往酒吧消遣的男女警之中，尚包括一名來自俗稱O記的有組織罪案及三合會調查科的年長「老差骨」探員，不過這名探員疑最終未有前往酒店，故暫時相信他與案無關。

其實一直都係咁

全港最大犯罪集團

唔怕 有律政司 唔怕
陣間就證據不足 撤銷提告
可以既話吿埋女事主誹謗 違反國安法

最衰都係佔中

pk tang:係休班警，唔算警員

全港最大既犯罪集團
狗公姦狗乸啦肯定
唔係點會拉人

又唔見有休班老師休班侍應

搵投訴課算啦
點解要拉人

官:警察與女子性交，促進生育率，情操高尚

推

休班唔算警員

唔係休班?

今次傻強駛唔駛出嚟解釋下？